有冇人試過發夢炒車

啱先發夢炒車 仲要係部巴士好快咁車埋嚟
成個人彈起身 飆嗮冷汗
好撚恐怖

發夢同學畀車撞死咗

變肉餅未

明知發夢架專登炒都試過啦😅